宵禁會唔會有人巡街？

我好鄧d 要巡街既object 擔心

可能會玩獎金制度
篤灰提名有錢收
德國秘密警玩過呢招